# Kommentera bort kod.

Kopiera koden nedan in till editorn. Kommentera sedan bort rader så att det ändas skrivs ut att det är en bra dag. Du ska använda så få tecken som möjligt.

console.log("Detta är en");
console.log("mycket");
console.log("mycket");
console.log("dålig");
console.log("bra");
console.log("dag");
console.log("igen");

by: krm
